港鐵本月二十二日開始 五六日增列車班次

港鐵由本月二十二日開始，於星期五、周末及公眾假期增加列車班次。

港鐵港島綫、荃灣及觀塘綫每星期將額外增加合共八十六班車，港島綫增加最多，共三十八班，其次是觀塘綫增加三十四班，荃灣綫加 十四班車，新安排會縮減乘客候車時間，由數秒至半分鐘。

港鐵指自二零一二年開始，於重鐵網絡每星期已累計增加超過三千二百班車，輕鐵網絡每星期累計增加逾六百班車。

係咪變相影響平日班次

錯 因爲港鐵成日壞
為咗要確保服務準時率繼續係99.99%
所以要加車拉番條數

加左咪又係次次停沙田俾班支通車過先

增加班次仲易壞

有冇人解釋下點解星期一至四唔加

最近踩屎踩得多，要追返99.9%

cut時間永遠唔講

無撚有錯

行多啲 啲車又損耗得快啲
之後要錢整 再加多幾次價

係行死晒堆英國車日本車
然後買支那車

仲有車俾佢加咩？

連登仔加又嘈唔加又嘈

五六日車比平時疏

唔係無車，係繁忙時間用盡軌道容量